[前線要保留實力] 快閃唔係每晚圍狗屋呀！！！！！！！！

我尊敬前線，但係策略需要調整！

快閃唔係一定要圍狗屋架

你地唔係送頭，但我唔想再希望見到有任何手捉被捕

大家係唔係不被捕呢個原則

快閃係為左不被捕
而快閃有好多更有效率既手法

大家睇下呢個post咁

[烏克蘭] 掉個垃圾議員落垃圾筒, 好過係狗屋門口嘈100個鐘

大家可以改善下策略同大方向

攻城為下，攻心為上

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

呀！！！！！！！！！！

大家可以改善下快閃策略同大方向

唔一定要圍狗屋

攻城為下，攻心為上

hit and run

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

要be water 呀各位手足
咩是be water ya
你地一上巴士 一上地鐵 好易比人捉走
咁點解各位唔係街上面行一陣先呀?
走遠左 邊個會知你係現場呀???????????
行遠左先再上巴士 地鐵囉 邊個會check你呀

大家可以改善下快閃策略同大方向

唔一定要圍狗屋

用更有效率既手法避開圍捕既風險

攻城為下，攻心為上

我地係時候停一停

Push

push

只要不被捕, 做乜都得

圍狗屋其實得一個目的就係「燃狗」，既簡單又不用送頭的方法，就係只需用「臭鷄蛋」丟向冷氣機個入風位置、窗邊、門邊或甚至牆身亦可，只要一人丟十隻，一佰人就有一千隻，到時狗屋肯定臭氣冲天，有排佢受！

既安全又有效，歡迎硏究討論。

唔好再留戀狗屋啦
狗屋以外仲有：
議員辦事處
大量親共店鋪
CCTVB廣告客戶
旺角潮聯小巴
冠忠巴士,etc

呢啲先直擊佢地春袋